加歷查尋晚唔小心射咗

見到丁力射失嗰吓

傻閪咁都唔入都唔知累幾多人心臟病發

嘩，唔係咁開心呀麻

high過加利仔

嘩...米卡退咗休架啦?

2個點睇都似shocking 多過celebrating 喎，咪誤導人啦

原來蓋清真身係加歷查

米卡李察士咁快做講波佬